{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042764",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1081411?place[place_type]=GID&place[gid]=1081411&place[latitude]=37.7971288424&place[longitude]=127.4366807766&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청평 드림 펜션"
    },
    "text": "渓谷の前に位置するこのペンションはスパを楽しむことができるペンションで、入室時間は14:00で、退室時間は11:00です。 追加で予約人数が増える場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 ペットと一緒にいる場合は入室をお断りし、宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されます。 予約及び利用は未成年者に対する規定によって決定され、財産毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 喫煙は禁止されており、娯楽や放歌高吟も禁止されています。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、料金が誤って反映された場合には自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 当ペンションではスパ、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、プール、隣接する渓谷で様々な活動を提供しています。 バイオレット、イエロー、グリーン、ブルーなど様々な客室があります。 周辺にはアチムゴヨ樹木園、南怡島、江村スキー場、プチフランス、ザラ島、大成国立観光地など多様な観光地があります。 チェックインは14:00からチェックアウトは11:00までで、それぞれの客室は基準と最大収容人数が決まっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の予約人数が増える場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加の予約人数が増える場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用には制限がありますか？",
            "answer": "予約及び利用は未成年者に対する規定によって決定されます。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはアチムゴヨ樹木園、南怡島、江村スキー場、プチフランス、ザラ島、大成国立観光地など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような活動が提供されていますか？",
            "answer": "当ペンションではスパ、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、プール、隣接する渓谷で様々な活動を提供しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00からで、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室の収容人数はどのように決まっていますか？",
            "answer": "各客室には基準人数と最大収容人数が設定されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 399,
        "QA": 396
    }
}